街邊啲樹有冇人淋水？

未見過有人淋，但等落雨先有水嘅話啲樹應該死曬，唔通種嗰時會連落去有地下水